習大大請聽我一言

屌你老母快撚d出老解

屌你啦小熊維尼，夠薑放老解落黎，唔放你就含撚啦

維尼熊我屌你老母

真係荒謬睇得自己咁重
老解

習大我屌你老母

習大係咪縮左